# triethocduongpho
Ứng dụng Android tiện lợi để đọc bài trên TrietHocDuongPho.com

[Download from Google Play](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nkimkha.triethocduongpho)

Một app khác cũng dùng source này, nhưng trang này nói về tin Khoa học: [Khoa Học News](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nkimkha.khoahoc). Thêm một app nữa chứa các tin tức ngoài luồng và nhiều góc nhìn đa chiều: [Tin ngoài luồng-đa chiều](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nkimkha.tinletrai)

Đây là ứng dụng không chính thức cho trang TrietHocDuongPho, tiếng nói của những người trẻ tự do.

Ứng dụng Triết Học Đường Phố này giúp cho bạn đọc dùng Android có thể đọc các bài viết dễ dàng hơn, nhất là trên các máy cấu hình yếu.

Tính năng:
- Giao diện material design.
- Thân thiện, và dễ đọc.
- Có nhiều category theo website chính thức.

Các category:
- Văn Hóa - Xã Hội
- Thời Sự
- Chính Trị
- Cuộc Sống
- Những Câu Chuyện
- Suy Ngẫm
- Tâm Sự
- Gia Đình
- Tình Yêu
- Triết Học
- Chủ Nghĩa Tự Do
- Chủ Nghĩa Tư Bản
- Hàn Lâm
- Văn Học
- Thơ
- Truyện Ngắn
- Sách - Phim - Nhạc
- Tủ Sách THĐP
- Tôn Giáo - Tâm Linh
- Video Ngắn

[Download from Google Play](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nkimkha.triethocduongpho)

Một app khác cũng dùng source này, nhưng trang này nói về tin Khoa học: [Khoa Học News](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nkimkha.khoahoc)

Thêm một app nữa chứa các tin tức ngoài luồng và nhiều góc nhìn đa chiều: [Tin ngoài luồng-đa chiều](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.nkimkha.tinletrai)

[![Bitdeli Badge](https://d2weczhvl823v0.cloudfront.net/kimkha/triethocduongpho/trend.png)](https://bitdeli.com/free "Bitdeli Badge")

